警察群組流傳 被捕警員為前線防暴警

根據「港人講地」fb專頁表示，警方在現場人士身上撿獲文宣海報、現金及電鑽，遂以涉嫌「藏有工具可作非法用途」將眾人帶署調查，據悉該批人士中包括一個家庭。據專頁描述，被捕人士中包括一名在青山警署任職的現役警員，消息指他當時和妻子及外母一起貼「連儂牆」。

網上有疑為警察的群組通訊流傳，被捕的現役警員駐守青山警署。他在7個月前已經在警區防暴隊內駐守，一直在前線工作。群組宣稱，並不知道涉事警員為甚麼選擇這條路，但認為「捉一只（隻）鬼，更勝多一百壯士」。

之前有人占卜話今年年中就會有啲白警頂唔順走出嚟爆料

消息來源：（微博惡臭慎入）

明晒

佢哋違反咗禁制令
拉得未？

個鼻咁大

2020年 都仲有鳩吹料 諗住唔使fc

手足

今鋪仲唔到佢地捉鬼

講咗好多個月
點都唔會割

有狗死值得開香檳添喇

終需一戰

如果真係咁做 政府終於成功爭取民意了

不捉鬼

班狗會唔會係狗屋玩文革要求效忠鄧炳強
否則即刻槍斃

佢地無死已經升到最頂啦，講撚